文在寅點讀

無線新聞係咁文在人 文在人
唔係文在演咩

子丑寅卯 你點讀

演你老母
假膠
食屎啦

仔紐演柳

呢d咁嘅撚樣自己唔識查字典
Google下洗死啊？！
小丑

弱智都用到電腦